msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Optimizer\n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-03 17:50+0600\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-03 17:51+0600\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: OptimizerWP\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: .git\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: customizer\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-2: updater\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-3: plugins\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-4: lib/presets\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-5: lib/metabox\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-6: assets\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-7: wpml-config.xml\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-8: lib/functions/converter.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-9: lib/functions/portfolio.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-10: lib/functions/preset_importer.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-11: lib/functions/widget_backup.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-12: lib/functions/yoast.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-13: lib/includes/category-image.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-14: lib/includes/custom_walker.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-15: lib/includes/custom-menu-fields.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-16: lib/includes/google_fonts.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-17: frontpage/content-about.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-18: frontpage/content-blocks.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-19: frontpage/content-call-to-action.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-20: frontpage/content-clients.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-21: frontpage/content-frontpage-widgets-area."
"php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-22: frontpage/content-location-map.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-23: frontpage/content-newsletter.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-24: frontpage/content-testimonials.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-25: frontpage/content-welcome-text.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-26: frontpage/slider-posts.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-27: frontpage/slider-woo.php\n"

#: 404.php:29
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: 404.php:42
msgid ""
"Server cannot find the file you requested. The Page has either been moved or "
"deleted, or you entered the wrong URL or document name. Look at the URL. If "
"a word looks misspelled, then correct it and try it again. If that doesnt "
"work You can try our search option to find what you are looking for."
msgstr ""
"服务器找不到您要求的文件。该网页已被移动或删除，或您输入了错误的网址或文件"
"名。请查看网址。如果某个词拼写错误，请更正后再试一次。如果不是这个问题，你可"
"以尝试我们的搜索选项，找到你所需要的。"

#: author.php:32
msgid "Posts by "
msgstr "发布人"

#: comments.php:16
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "本文章受密码保护，要查看评论，请输入密码."

#: comments.php:28
msgid "No Responses to"
msgstr "无响应"

#: comments.php:28
msgid "One Response to"
msgstr "1条回复"

#: comments.php:28
msgid "% Responses to"
msgstr "% 条回复"

#: comments.php:52
msgid "Trackbacks &amp; Pings"
msgstr "Trackbacks / Pings"

#: comments.php:76
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论功能已关闭。"

#: footer.php:28 lib/functions/core.php:133
msgid "Footer Widgets"
msgstr "页脚控件"

#: framework/core-functions.php:127
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "页面%s"

#: framework/core-functions.php:260
msgid "Facebook"
msgstr "facebook"

#: framework/core-functions.php:261
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: framework/core-functions.php:262
msgid "Google+"
msgstr "Google+"

#: framework/core-functions.php:263
msgid "Linked In"
msgstr "Linked In"

#: framework/core-functions.php:264 lib/includes/widgets.php:1375
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: framework/core-functions.php:265 lib/includes/widgets.php:1226
msgid "Instagram"
msgstr "instagram"

#: framework/core-functions.php:266
msgid "Dribble"
msgstr "Dribble"

#: framework/core-functions.php:267
msgid "Behance"
msgstr "Behance"

#: framework/core-nextprev.php:20
msgid "Previous Post"
msgstr "前一篇帖子"

#: framework/core-nextprev.php:29
msgid "Next Post"
msgstr "下一篇帖子"

#: framework/core-pageheader.php:34 framework/core-pageheader.php:60
#: framework/core-pageheader.php:88 lib/includes/shortcodes.php:1499
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: framework/core-pagination.php:55 framework/core-pagination.php:57
msgid "+ More"
msgstr "+更多"

#: framework/core-portfolio.php:51
msgid "All"
msgstr "全部"

#: framework/core-portfolio.php:62
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: framework/core-portfolio.php:74 framework/core-portfolio.php:96
#: framework/core-portfolio.php:113 framework/core-posts.php:96
#: framework/core-posts.php:110 framework/core-posts.php:123
#: framework/core-posts.php:198 framework/core-posts.php:212
#: framework/core-posts.php:226 framework/core-posts.php:302
#: framework/core-posts.php:317 framework/core-posts.php:332
#: template_parts/post-layout1.php:46 template_parts/post-layout1.php:60
#: template_parts/post-layout1.php:73 template_parts/post-layout2.php:40
#: template_parts/post-layout2.php:54 template_parts/post-layout2.php:68
#: template_parts/post-layout3.php:41 template_parts/post-layout3.php:56
#: template_parts/post-layout3.php:71
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: framework/core-portfolio.php:77 framework/core-portfolio.php:99
#: framework/core-portfolio.php:116 framework/core-portfolio.php:130
#: framework/core-posts.php:99 framework/core-posts.php:113
#: framework/core-posts.php:126 framework/core-posts.php:136
#: framework/core-posts.php:201 framework/core-posts.php:215
#: framework/core-posts.php:229 framework/core-posts.php:240
#: framework/core-posts.php:305 framework/core-posts.php:320
#: framework/core-posts.php:335 framework/core-posts.php:346
#: framework/core-posts.php:464 template_parts/page-blog_template.php:160
#: template_parts/post-layout1.php:49 template_parts/post-layout1.php:63
#: template_parts/post-layout1.php:76 template_parts/post-layout1.php:86
#: template_parts/post-layout2.php:43 template_parts/post-layout2.php:57
#: template_parts/post-layout2.php:71 template_parts/post-layout2.php:82
#: template_parts/post-layout3.php:44 template_parts/post-layout3.php:59
#: template_parts/post-layout3.php:74 template_parts/post-layout3.php:85
#: template_parts/post-layout4.php:75
msgid "Read More"
msgstr "查看全文"

#: framework/core-posts.php:444 framework/core-posts.php:549 single.php:60
#: template_parts/page-blog_template.php:144 template_parts/post-layout4.php:63
#: template_parts/post-layout5.php:56
msgid "0 Comment"
msgstr "0 个评论"

#: framework/core-posts.php:444 framework/core-posts.php:549 single.php:60
#: template_parts/page-blog_template.php:144 template_parts/post-layout4.php:63
#: template_parts/post-layout5.php:56
msgid "1 Comment"
msgstr "1个评论"

#: framework/core-posts.php:444 framework/core-posts.php:549 single.php:60
#: template_parts/page-blog_template.php:144 template_parts/post-layout4.php:63
#: template_parts/post-layout5.php:56
msgid "% Comments"
msgstr "% 评论"

#: framework/core-posts.php:444 framework/core-posts.php:549 single.php:60
#: template_parts/page-blog_template.php:144 template_parts/post-layout4.php:63
#: template_parts/post-layout5.php:56
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: framework/core-posts.php:510 lib/functions/core.php:266
#: lib/functions/core.php:300 optimizer-single-portfolio.php:20 page.php:54
#: single.php:24 template_parts/page-contact_template.php:93
#: template_parts/page-fullwidth_template.php:30
#: template_parts/page-leftsidebar_template.php:51
#: template_parts/post-layout5.php:38
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: framework/core-posts.php:562 optimizer-single-portfolio.php:73 page.php:84
#: single.php:85 template_parts/page-fullwidth_template.php:60
#: template_parts/page-leftsidebar_template.php:81
#: template_parts/post-layout5.php:71
msgid "Pages:"
msgstr "页数："

#: framework/core-related.php:15
msgid "Related Posts"
msgstr "相关帖子"

#: framework/core-share_this.php:19
msgid "Share this on Facebook"
msgstr "在facebook共享"

#: framework/core-share_this.php:23
msgid "Tweet This"
msgstr ""

#: framework/core-share_this.php:27
msgid "Plus One This"
msgstr ""

#: framework/core-share_this.php:31
msgid "Pin This"
msgstr ""

#: framework/core-share_this.php:35
msgid "Share this on Linkedin"
msgstr "在Linkedin共享"

#: framework/core-share_this.php:39
msgid "Stumble This"
msgstr ""

#: framework/core-share_this.php:43
msgid "Submit to Delicious"
msgstr ""

#: framework/core-share_this.php:47
msgid "Digg This"
msgstr ""

#: framework/core-share_this.php:51
msgid "Email This"
msgstr "发送这个"

#: framework/core-share_this.php:55
msgid "Print This Page"
msgstr "打印本页"

#: frontpage/widgets/front-about.php:25
msgid "About"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-about.php:25
msgid "&diams; About Widget"
msgstr "关于控件"

#: frontpage/widgets/front-about.php:28
msgid "Optimizer About Section widget"
msgstr "Optimizer关于控件部分"

#: frontpage/widgets/front-about.php:42 frontpage/widgets/front-about.php:138
msgid "THE OPTIMIZER"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-about.php:43 frontpage/widgets/front-about.php:139
msgid "a little about.."
msgstr "关于...的小知识"

#: frontpage/widgets/front-about.php:44 frontpage/widgets/front-about.php:140
#: frontpage/widgets/front-text.php:133 lib/includes/widgets.php:483
#: lib/includes/widgets.php:567
msgid ""
"Collaboratively administrate empowered markets via plug-and-play networks. "
"Dynamically procrastinate B2C users after installed base benefits. "
"Dramatically visualize customer directed convergence without revolutionary "
"ROI."
msgstr ""
"通过插即用网络协同管理授权市场.动态延迟B2C用户安装后的基本利益，极大地实现客"
"户定向辐合而无需创新投资收益"

#: frontpage/widgets/front-about.php:152
msgid "Pre Heading:"
msgstr "预标题"

#: frontpage/widgets/front-about.php:158
msgid "Heading:"
msgstr "标题"

#: frontpage/widgets/front-about.php:164 frontpage/widgets/front-blocks.php:431
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:389
#: frontpage/widgets/front-clients.php:201 frontpage/widgets/front-map.php:301
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:234
#: frontpage/widgets/front-posts.php:219
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:255
msgid "Title Divider:"
msgstr "标题分隔符"

#: frontpage/widgets/front-about.php:166 frontpage/widgets/front-blocks.php:433
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:391
#: frontpage/widgets/front-clients.php:203 frontpage/widgets/front-map.php:303
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:237
#: frontpage/widgets/front-posts.php:221
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:257
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: frontpage/widgets/front-about.php:167 frontpage/widgets/front-blocks.php:434
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:392
#: frontpage/widgets/front-clients.php:204 frontpage/widgets/front-map.php:304
#: frontpage/widgets/front-posts.php:222
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:258
msgid "Bordered (Center)"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-about.php:168 frontpage/widgets/front-blocks.php:435
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:393
#: frontpage/widgets/front-clients.php:205 frontpage/widgets/front-map.php:305
#: frontpage/widgets/front-posts.php:223
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:259
msgid "Bordered (Left)"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-about.php:169 frontpage/widgets/front-blocks.php:436
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:394
#: frontpage/widgets/front-clients.php:206 frontpage/widgets/front-map.php:306
#: frontpage/widgets/front-posts.php:224
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:260
msgid "Bordered (Right)"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-about.php:170 frontpage/widgets/front-blocks.php:437
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:395
#: frontpage/widgets/front-clients.php:207 frontpage/widgets/front-map.php:307
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:236
#: frontpage/widgets/front-posts.php:225
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:261
msgid "Rhombus"
msgstr "菱形"

#: frontpage/widgets/front-about.php:171 frontpage/widgets/front-blocks.php:438
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:396
#: frontpage/widgets/front-clients.php:208 frontpage/widgets/front-map.php:308
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:238
#: frontpage/widgets/front-posts.php:226
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:262
msgid "Star"
msgstr "星标"

#: frontpage/widgets/front-about.php:172 frontpage/widgets/front-blocks.php:439
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:397
#: frontpage/widgets/front-clients.php:209 frontpage/widgets/front-map.php:309
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:239
#: frontpage/widgets/front-posts.php:227
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:263
msgid "Cross"
msgstr "十字"

#: frontpage/widgets/front-about.php:173 frontpage/widgets/front-blocks.php:440
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:398
#: frontpage/widgets/front-clients.php:210 frontpage/widgets/front-map.php:310
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:240
#: frontpage/widgets/front-posts.php:228
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:264
msgid "Bolt"
msgstr "箭头"

#: frontpage/widgets/front-about.php:174 frontpage/widgets/front-blocks.php:441
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:399
#: frontpage/widgets/front-clients.php:211 frontpage/widgets/front-map.php:311
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:241
#: frontpage/widgets/front-posts.php:229
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:265
msgid "Asterisk"
msgstr "星号"

#: frontpage/widgets/front-about.php:175 frontpage/widgets/front-blocks.php:442
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:400
#: frontpage/widgets/front-clients.php:212 frontpage/widgets/front-map.php:312
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:242
#: frontpage/widgets/front-posts.php:230
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:266
msgid "Chevron"
msgstr "上下箭头"

#: frontpage/widgets/front-about.php:176 frontpage/widgets/front-blocks.php:443
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:401
#: frontpage/widgets/front-clients.php:213 frontpage/widgets/front-map.php:313
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:243
#: frontpage/widgets/front-posts.php:231
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:267
msgid "Heart"
msgstr "心形"

#: frontpage/widgets/front-about.php:177 frontpage/widgets/front-blocks.php:444
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:402
#: frontpage/widgets/front-clients.php:214 frontpage/widgets/front-map.php:314
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:244
#: frontpage/widgets/front-posts.php:232
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:268
msgid "Plus"
msgstr "加号"

#: frontpage/widgets/front-about.php:178 frontpage/widgets/front-blocks.php:445
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:403
#: frontpage/widgets/front-clients.php:215 frontpage/widgets/front-map.php:315
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:245
#: frontpage/widgets/front-posts.php:233
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:269
msgid "Bookmark"
msgstr "书签"

#: frontpage/widgets/front-about.php:179 frontpage/widgets/front-blocks.php:446
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:404
#: frontpage/widgets/front-clients.php:216 frontpage/widgets/front-map.php:316
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:246
#: frontpage/widgets/front-posts.php:234
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:270
msgid "Circle"
msgstr "圆"

#: frontpage/widgets/front-about.php:180 frontpage/widgets/front-blocks.php:25
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:447
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:405
#: frontpage/widgets/front-clients.php:217 frontpage/widgets/front-map.php:317
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:247
#: frontpage/widgets/front-posts.php:235
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:271
msgid "Blocks"
msgstr "模块"

#: frontpage/widgets/front-about.php:181 frontpage/widgets/front-blocks.php:448
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:406
#: frontpage/widgets/front-clients.php:218 frontpage/widgets/front-map.php:318
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:248
#: frontpage/widgets/front-posts.php:236
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:272
msgid "Sides"
msgstr "两侧"

#: frontpage/widgets/front-about.php:182 frontpage/widgets/front-blocks.php:449
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:407
#: frontpage/widgets/front-clients.php:219 frontpage/widgets/front-map.php:319
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:249
#: frontpage/widgets/front-posts.php:237
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:273
msgid "Cog"
msgstr "Cog"

#: frontpage/widgets/front-about.php:183 frontpage/widgets/front-blocks.php:450
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:408
#: frontpage/widgets/front-clients.php:220 frontpage/widgets/front-map.php:320
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:250
#: frontpage/widgets/front-posts.php:238
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:274
msgid "Blinds"
msgstr "活动百叶窗"

#: frontpage/widgets/front-about.php:184 frontpage/widgets/front-blocks.php:451
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:409
#: frontpage/widgets/front-clients.php:221 frontpage/widgets/front-map.php:321
#: frontpage/widgets/front-posts.php:239
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:275
msgid "Diamond"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-about.php:185 frontpage/widgets/front-blocks.php:452
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:410
#: frontpage/widgets/front-clients.php:222 frontpage/widgets/front-map.php:322
#: frontpage/widgets/front-posts.php:240
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:276
msgid "Tetris"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-about.php:186 frontpage/widgets/front-blocks.php:453
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:411
#: frontpage/widgets/front-clients.php:223 frontpage/widgets/front-map.php:323
#: frontpage/widgets/front-posts.php:241
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:277
msgid "Digital"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-about.php:187 frontpage/widgets/front-blocks.php:454
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:412
#: frontpage/widgets/front-clients.php:224 frontpage/widgets/front-map.php:324
#: frontpage/widgets/front-posts.php:242
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:278
msgid "Rocket"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-about.php:188 frontpage/widgets/front-blocks.php:455
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:413
#: frontpage/widgets/front-clients.php:225 frontpage/widgets/front-map.php:325
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:251
#: frontpage/widgets/front-posts.php:243
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:279
msgid "Hide Divider"
msgstr "隐藏分隔符"

#: frontpage/widgets/front-about.php:194
#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:151
#: frontpage/widgets/front-slider.php:291 frontpage/widgets/front-text.php:146
#: frontpage/widgets/front-video.php:287
msgid "Content:"
msgstr "正文："

#: frontpage/widgets/front-about.php:196 frontpage/widgets/front-blocks.php:489
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:528
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:567
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:607
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:648
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:689 frontpage/widgets/front-cta.php:161
#: frontpage/widgets/front-map.php:294
#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:153
#: frontpage/widgets/front-slider.php:293 frontpage/widgets/front-text.php:148
#: frontpage/widgets/front-video.php:289
msgid "Edit content"
msgstr "编辑内容"

#: frontpage/widgets/front-about.php:202
msgid "Content Side Padding"
msgstr "内容衬语"

#: frontpage/widgets/front-about.php:209
msgid "Heading Color"
msgstr "标题颜色"

#: frontpage/widgets/front-about.php:216
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:444
#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:192
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:436
#: frontpage/widgets/front-text.php:167 frontpage/widgets/front-video.php:306
#: lib/functions/inlinedit.php:108 lib/includes/widgets.php:619
#: lib/includes/widgets.php:880
msgid "Text Color"
msgstr "文字顔色"

#: frontpage/widgets/front-about.php:222
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:451
#: frontpage/widgets/front-clients.php:321 frontpage/widgets/front-map.php:480
#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:214
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:443
#: frontpage/widgets/front-text.php:173 frontpage/widgets/front-video.php:312
#: lib/includes/widgets.php:613 lib/includes/widgets.php:886
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: frontpage/widgets/front-about.php:228
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:459 frontpage/widgets/front-map.php:486
#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:220
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:451
#: frontpage/widgets/front-text.php:179 lib/includes/widgets.php:892
msgid "Background Image"
msgstr "背景图片"

#: frontpage/widgets/front-about.php:235 frontpage/widgets/front-blocks.php:481
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:520
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:559
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:599
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:640
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:681
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:779
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:349
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:374
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:466
#: frontpage/widgets/front-clients.php:262
#: frontpage/widgets/front-clients.php:284 frontpage/widgets/front-cta.php:232
#: frontpage/widgets/front-map.php:493
#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:227
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:330
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:355
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:458
#: frontpage/widgets/front-text.php:186 frontpage/widgets/front-video.php:281
#: lib/includes/widgets.php:591 lib/includes/widgets.php:899
msgid "Select Image"
msgstr "选择图片"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:25
msgid "&diams; Blocks Widget"
msgstr "模块控件"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:29
msgid "Optimizer Blocks Section widget"
msgstr "Optimizer模块部分控件"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:47 frontpage/widgets/front-blocks.php:52
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:57 frontpage/widgets/front-blocks.php:384
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:388
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:392
msgid "Lorem Ipsum"
msgstr "相关文档"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:49 frontpage/widgets/front-blocks.php:54
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:59 frontpage/widgets/front-blocks.php:386
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:390
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:394 frontpage/widgets/front-text.php:43
msgid ""
"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur dol adipiscing elit. Nam nec rhoncus "
"risus. In ultrices lacinia ipsum, posuere faucibus velit bibe."
msgstr ""
"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse vitae "
"massa velit, eu laoreet massa."

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:425
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:291
#: frontpage/widgets/front-clients.php:188 frontpage/widgets/front-map.php:286
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:222
#: frontpage/widgets/front-posts.php:207
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:241 lib/includes/widgets.php:117
#: lib/includes/widgets.php:282 lib/includes/widgets.php:416
#: lib/includes/widgets.php:1094 lib/includes/widgets.php:1477
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:464
msgid "Block 1"
msgstr "块1"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:468
msgid "Block 1 Title"
msgstr "块 1 标题"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:474
msgid "Block 1 Image"
msgstr "块1图片"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:487
msgid "Block 1 Content:"
msgstr "模块1内容"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:494
msgid "Block 1 Image Link"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:503
msgid "Block 2"
msgstr "块2"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:507
msgid "Block 2 Title"
msgstr "模块2标题"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:513
msgid "Block 2 Image"
msgstr "模块2图片"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:526
msgid "Block 2 Content:"
msgstr "模块2内容："

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:533
msgid "Block 2 Image Link"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:542
msgid "Block 3"
msgstr "模块3"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:546
msgid "Block 3 Title"
msgstr "模块3标题"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:552
msgid "Block 3 Image"
msgstr "模块3图片"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:565
msgid "Block 3 Content:"
msgstr "模块3内容："

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:572
msgid "Block 3 Image Link"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:582
msgid "Block 4"
msgstr "模块4"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:586
msgid "Block 4 Title"
msgstr "模块4标题"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:592
msgid "Block 4 Image"
msgstr "模块4图片"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:605
msgid "Block 4 Content:"
msgstr "模块4内容"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:612
msgid "Block 4 Image Link"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:623
msgid "Block 5"
msgstr "模块5"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:627
msgid "Block 5 Title"
msgstr "模块5标题"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:633
msgid "Block 5 Image"
msgstr "模块5图片"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:646
msgid "Block 5 Content:"
msgstr "模块5内容"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:653
msgid "Block 5 Image Link"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:664
msgid "Block 6"
msgstr "模块6"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:668
msgid "Block 6 Title"
msgstr "模块6标题"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:674
msgid "Block 6 Image"
msgstr "模块6图片"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:687
msgid "Block 6 Content:"
msgstr "模块6内容："

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:694
msgid "Block 6 Image Link"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:702
msgid "Align Text to Center "
msgstr "对齐文本到居中"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:709
msgid "Make Blocks Full Width"
msgstr "让模块全宽"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:716
msgid "Extra Space Around Blocks"
msgstr "模块周围增加空格"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:722
msgid "Block Image as Background"
msgstr "模块图片作为背景"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:729
msgid "Blocks Hover Effect:"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:731
msgid "None"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:732
msgid "Zoom In"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:733
msgid "Zoom Out"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:734
msgid "Fade"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:735
msgid "Top Border"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:736
msgid "Background: Grayscale"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:737
msgid "Background: Darkened"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:738
msgid "Background: Lightened"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:739
msgid "Background: Colored"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:740
msgid "Content: Fade In"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:747
msgid "Blocks Title Color"
msgstr "模块标题颜色"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:754
msgid "Blocks Text Color"
msgstr "模块文本颜色"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:760
msgid "Widget Title Color"
msgstr "控件标题颜色"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:766
msgid "Blocks Background Color"
msgstr "模块背景颜色"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:772
msgid "Blocks Background Image"
msgstr "模块背景图片"

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:26
msgid "Dynamic Content"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:26
msgid "&diams; Dynamic Content Widget"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:30
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:30
msgid "Optimizer Testimonial Section widget"
msgstr "Optimizer软件推荐信部分控件"

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:45
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:275
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:45
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:225
msgid "What are people saying?"
msgstr "别人都怎么说？"

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:46
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:46
msgid "Testimonial Subtitle"
msgstr "推荐信副标题"

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:65 frontpage/widgets/front-map.php:69
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:65
msgid "Edit "
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:85
msgid "Please Click the \"+ Add New\" button to create new Carousel"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:276
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:226
msgid "Real words from real customers!"
msgstr "来自真实客户的心声！"

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:297
#: frontpage/widgets/front-clients.php:194 frontpage/widgets/front-map.php:292
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:228
#: frontpage/widgets/front-posts.php:213
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:247
msgid "Subtitle:"
msgstr "子标题"

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:304
msgid "Display As:"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:306
#: frontpage/widgets/front-slider.php:349
msgid "Carousel"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:307
msgid "Tabs"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:308
msgid "Toggle"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:345
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:374
msgid "Title (Required)"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:355
#: frontpage/widgets/front-carousel.php:374
msgid "Edit Content"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:363
msgid "Content"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:381
msgid "No Carousel / Tabs Added!"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:383
#: frontpage/widgets/front-clients.php:301 frontpage/widgets/front-map.php:429
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:364
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:426
msgid "+ Add New"
msgstr "+新建"

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:419
msgid "Style:"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:421 frontpage/widgets/front-map.php:349
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:271
msgid "Style 1"
msgstr "样式 1"

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:422 frontpage/widgets/front-map.php:350
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:272
msgid "Style 2"
msgstr "样式 2"

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:423 frontpage/widgets/front-map.php:351
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:273
msgid "Style 3"
msgstr "样式 3"

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:429
msgid "Image Alignment"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:431
#: frontpage/widgets/front-video.php:299
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:432 frontpage/widgets/front-cta.php:181
#: frontpage/widgets/front-map.php:363 frontpage/widgets/front-video.php:298
msgid "Left"
msgstr "左"

#: frontpage/widgets/front-carousel.php:433 frontpage/widgets/front-cta.php:182
#: frontpage/widgets/front-map.php:365 frontpage/widgets/front-video.php:297
msgid "Right"
msgstr "右"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:26
msgid "Clients Logo"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-clients.php:26
msgid "&diams; Clients Logo Widget"
msgstr "客户logo控件"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:30
msgid "Optimizer Frontpage Clients Logo Section widget"
msgstr "Optimizer首页客户Logo部分控件"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:45
#: frontpage/widgets/front-clients.php:175
msgid "OUR CLIENTS"
msgstr "我们的客户"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:46
#: frontpage/widgets/front-clients.php:176
msgid "Companies Who Worked With Us"
msgstr "与我们合作的公司"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:77
msgid "Please Click the \"+ Add New\" button from left to Add Client logos."
msgstr "请点击左边的“新添加”按钮添加客户Logo"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:260
#: frontpage/widgets/front-clients.php:284
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:328
msgid "Client's Name (Required)"
msgstr "客户名称（必选）"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:261
#: frontpage/widgets/front-clients.php:284
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:329
msgid "Client's Website"
msgstr "客户网站"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:273
msgid "Clients"
msgstr "客户"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:299
msgid "No Logos Added"
msgstr "未添加Logo"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:307
msgid "Enable Navigation"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-clients.php:314 frontpage/widgets/front-map.php:473
msgid "Title &amp; Subtitle Color"
msgstr "标题：副标题颜色"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:26
msgid "CTA"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-cta.php:26
msgid "&diams; CTA Widget"
msgstr "CTA控件"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:30
msgid "Optimizer Frontpage Call to Action Section widget"
msgstr "Optimizer首页执行部分控件"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:46 frontpage/widgets/front-cta.php:143
msgid ""
"Collaboratively administrate empowered markets via plug-and-play networks."
msgstr "通过插即用网络协同管理授权市场."

#: frontpage/widgets/front-cta.php:47 frontpage/widgets/front-cta.php:144
msgid "DOWNLOAD NOW"
msgstr "立即下载"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:159
msgid "CTA Content:"
msgstr "CTA内容"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:166
msgid "Button Text:"
msgstr "按钮文字："

#: frontpage/widgets/front-cta.php:173
msgid "Button Link:"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-cta.php:179
msgid "Button Alignment:"
msgstr "按钮对齐："

#: frontpage/widgets/front-cta.php:183 frontpage/widgets/front-map.php:364
#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:172
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:189
msgid "Button Style:"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-cta.php:191
msgid "Flat"
msgstr "扁平风格"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:192
msgid "Hollow"
msgstr "中空"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:193
msgid "Rounded"
msgstr "圆形的"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:200
#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:200
msgid "Button Text Color"
msgstr "按钮文字颜色"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:206
msgid "Button Background Color"
msgstr "按钮背景颜色"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:213
msgid "CTA Section Text Color"
msgstr "CTA部分文字颜色"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:219
msgid "CTA Section Background Color"
msgstr "CTA部分背景颜色"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:225
msgid "CTA Section Background Image"
msgstr "CTA部分背景图片"

#: frontpage/widgets/front-map.php:26
msgid "Contact"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-map.php:26
msgid "&diams; Contact Widget"
msgstr "联系人控件"

#: frontpage/widgets/front-map.php:30
msgid "Optimizer Frontpage Contact lets you display Conact Form and Live Map."
msgstr "Optimizer首页联系可以显示联系表格和实地地图"

#: frontpage/widgets/front-map.php:47
msgid "GET IN TOUCH"
msgstr "联系"

#: frontpage/widgets/front-map.php:48
msgid "Come have a cup of coffee with us"
msgstr "来一起喝杯咖啡吧"

#: frontpage/widgets/front-map.php:108
#: template_parts/page-contact_template.php:120
msgid "Name*"
msgstr "姓名*"

#: frontpage/widgets/front-map.php:109
#: template_parts/page-contact_template.php:121
msgid "Email*"
msgstr "邮箱*"

#: frontpage/widgets/front-map.php:111
#, php-format
msgid "%1$s"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-map.php:113
#: template_parts/page-contact_template.php:122
msgid "Subject*"
msgstr "主题*"

#: frontpage/widgets/front-map.php:114
#: template_parts/page-contact_template.php:123
msgid "Your Message"
msgstr "你的消息："

#: frontpage/widgets/front-map.php:115
#: template_parts/page-contact_template.php:126
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: frontpage/widgets/front-map.php:266
msgid "OUR LOCATION"
msgstr "我们的位置"

#: frontpage/widgets/front-map.php:267
msgid "Come Have coffee with us"
msgstr "来一起喝杯咖啡吧"

#: frontpage/widgets/front-map.php:330
msgid "Contact Form"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-map.php:330
msgid "Map"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-map.php:333
msgid "Display Contact Form"
msgstr "显示联系表"

#: frontpage/widgets/front-map.php:336
msgid "Emails will be sent to your WordPress Admin Email Address."
msgstr "电子邮件将发送到你的 WordPress 管理员电子邮件地址。"

#: frontpage/widgets/front-map.php:341
msgid "Contact Form Additional Field"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-map.php:342
msgid "Field Name (e.g: Phone Number)"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-map.php:347
msgid "Contact Form Style:"
msgstr "选择联系表单风格"

#: frontpage/widgets/front-map.php:352
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:274
msgid "Style 4"
msgstr "样式 4"

#: frontpage/widgets/front-map.php:353
msgid "Style 5"
msgstr "样式 5"

#: frontpage/widgets/front-map.php:361
msgid "Contact Form Alignment:"
msgstr "联系表格对齐方式:"

#: frontpage/widgets/front-map.php:390 frontpage/widgets/front-map.php:412
msgid "Location Title (Required)"
msgstr "位置标题 (必需)"

#: frontpage/widgets/front-map.php:391 frontpage/widgets/front-map.php:412
msgid "Latitude , Longitude (Required)"
msgstr "纬度，经度 (必填)"

#: frontpage/widgets/front-map.php:392 frontpage/widgets/front-map.php:412
msgid "Location Description"
msgstr "位置描述"

#: frontpage/widgets/front-map.php:400
msgid "Locations"
msgstr "地点"

#: frontpage/widgets/front-map.php:412
msgid "Location Name (Required)"
msgstr "位置名称 (必填)"

#: frontpage/widgets/front-map.php:427
msgid "No Map Location Added"
msgstr "没有添加的地图位置"

#: frontpage/widgets/front-map.php:435
msgid ""
"If your Maps are not working you will have to <a href=\"https://optimizerwp."
"com/documentation/get-google-map-api-key/\" target=\"_blank\">Get a Map Api "
"Key</a> and then insert the key in Customize > Miscellaneous > Other > "
"Google Map Api Key."
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-map.php:440
msgid "Map Height:"
msgstr "地图高度"

#: frontpage/widgets/front-map.php:447
msgid "Map Style:"
msgstr "地图样式"

#: frontpage/widgets/front-map.php:449 lib/functions/enqueue.php:61
#: lib/functions/inlinedit.php:102
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: frontpage/widgets/front-map.php:450
msgid "Bluish"
msgstr "浅藍色的"

#: frontpage/widgets/front-map.php:451
msgid "Angel"
msgstr "天使"

#: frontpage/widgets/front-map.php:452
msgid "Pale"
msgstr "灰白色"

#: frontpage/widgets/front-map.php:453
msgid "Gowalla"
msgstr "Gowalla"

#: frontpage/widgets/front-map.php:454
msgid "Pastel"
msgstr "粉彩"

#: frontpage/widgets/front-map.php:455
msgid "Old"
msgstr "旧的"

#: frontpage/widgets/front-map.php:456
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: frontpage/widgets/front-map.php:457
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: frontpage/widgets/front-map.php:458
msgid "Greyscale"
msgstr "灰度"

#: frontpage/widgets/front-map.php:465
msgid "Map Zoom"
msgstr "地图放大"

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:24
msgid "Newsletter"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:24
msgid "&diams; Newsletter Widget"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:27
msgid "Optimizer Newsletter widget"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:159
msgid "Newsletter Form HTML or Shortcode"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:166
#: frontpage/widgets/front-video.php:295
msgid "Content Position:"
msgstr "内容位置"

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:168
msgid "Content Left | Form Right"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:169
msgid "Content Right | Form Left"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:170
msgid "Content Left | Form Left"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:171
msgid "Content Right | Form Right"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:179
msgid "Form Style:"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:181
msgid "Simple"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:182
msgid "Bordered (White)"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:183
msgid "Bordered (Black)"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:184
msgid "Stylish"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:185
msgid "Modern"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:186
msgid "Envelope"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:207
msgid "Button background Color"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:31
msgid "Portfolio"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:31
msgid "&diams; Portfolio Widget"
msgstr "作品集控件"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:35
msgid "This Widget lets you display Portfolio items."
msgstr "该控件可以展示作品集条目"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:52
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:198
#: frontpage/widgets/front-posts.php:52 frontpage/widgets/front-posts.php:186
msgid "Our Work"
msgstr "我们的工作"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:53
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:199
#: frontpage/widgets/front-posts.php:53 frontpage/widgets/front-posts.php:187
msgid "Check Out Our Portfolio"
msgstr "查看作品集"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:257
msgid "Portfolio Layout:"
msgstr "作品集布局"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:259 lib/includes/widgets.php:1107
msgid "Square"
msgstr "正方形"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:260
msgid "Square (Spaced)"
msgstr "方形（行距）"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:261
msgid "Masonry"
msgstr "瀑布流插件"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:262
msgid "Masonry (Spaced)"
msgstr "瀑布流插件（行距）"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:263
#: frontpage/widgets/front-slider.php:25
msgid "Slider"
msgstr "幻灯片"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:269
msgid "Hover Style:"
msgstr "悬停样式"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:275
msgid "Disable Hover: Always Show Title"
msgstr "停用悬停：总是显示标题"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:282
#: frontpage/widgets/front-posts.php:287
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:304
#: frontpage/widgets/front-posts.php:322
msgid "Number of Posts:"
msgstr "帖子数量"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:311
#: frontpage/widgets/front-posts.php:329
msgid "Display Preview Button"
msgstr "显示预览按钮"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:317
#: frontpage/widgets/front-posts.php:335
msgid "Display Link Button"
msgstr "显示链接按钮"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:323
msgid "Make the Widget Full Width"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:330
#: frontpage/widgets/front-posts.php:357
msgid "Post Background Color"
msgstr "帖子背景颜色"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:337
msgid "Portfolio Section Title Color"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:343
msgid "Portfolio Section Background"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:348
msgid "Please Install "
msgstr "请安装"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:348
msgid "this portfolio plugin"
msgstr "作品集插件"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:348
msgid "to activate this widget."
msgstr "激活此控件"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:349
msgid "OR"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:350
msgid ""
"If you are using Jetpack, You can activate the Jetpack Custom Post Type "
"Module. Then Go to Settings > Writing to enable \"Portfolio Projects\"."
msgstr ""
"如果您在使用Jetpack，可以激活Jetpack的自定义帖子样式模块，然后进入设置> 发信"
"启用“ 作品集项目”"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:31 frontpage/widgets/front-posts.php:263
msgid "Posts"
msgstr "帖子"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:31
msgid "&diams; Posts Widget"
msgstr "帖子控件"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:35
msgid ""
"This Widget lets you display WordPress Posts, Pages and Woocommerce Products."
msgstr "该控件让您展示WordPress 帖子，页面和Woocomeerce产品."

#: frontpage/widgets/front-posts.php:249
msgid "Posts Layout:"
msgstr "文章布局"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:251
msgid "Layout 1"
msgstr "布局1"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:252
msgid "Layout 2"
msgstr "布局2"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:253
msgid "Layout 3"
msgstr "布局3"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:254
msgid "Layout 4"
msgstr "布局4"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:255
msgid "Layout 5"
msgstr "布局5"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:261
msgid "Posts Type:"
msgstr "帖子样式"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:264
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:265
msgid "Products (Woocommerce)"
msgstr "产品（woocommerce）"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:271
msgid "Display These Pages"
msgstr "展示这些页面"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:304
msgid "Product Categories"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-posts.php:345
msgid "Posts Navigation:"
msgstr "帖子导航"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:347
msgid "Numbered"
msgstr "编号标记"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:348
msgid "Next/Previous Entries"
msgstr "下一/上一记录"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:349
msgid "Infinite Scroll (Manual)"
msgstr "无限滚动（手动）"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:350
msgid "Infinite Scroll (Auto)"
msgstr "无限滚动（自动）"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:351 frontpage/widgets/front-slider.php:375
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:364
msgid "Posts Section Title Color"
msgstr "帖子部分标题颜色"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:370
msgid "Posts Section Background"
msgstr "帖子部分背景"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:25
msgid "&diams; Slider Widget"
msgstr "幻灯控件"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:29
msgid "Optimizer Slider Widget"
msgstr "Optimizer 幻灯控件"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:299
msgid "Slider Images:"
msgstr "幻灯图片"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:325
msgid "No Images Added"
msgstr "未添加图片"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:330
msgid "Select Images"
msgstr "选择图片"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:338
msgid "Display Image Caption as Content"
msgstr "显示图片说明文字作为内容"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:345
msgid "Slider Type:"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-slider.php:347
msgid "Nivo"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-slider.php:348
msgid "Accordion"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-slider.php:350
msgid "Gallery"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-slider.php:357
msgid "Slider Height (in px)"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-slider.php:363
msgid "Slider Pause Time"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-slider.php:369
msgid "Slider Navigation:"
msgstr "幻灯导航"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:371
msgid "Buttons + Navigation"
msgstr "按钮+导航"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:372
msgid "Only Buttons"
msgstr "仅按钮"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:373
msgid "Only Navigation"
msgstr "仅导航"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:382
msgid "Slider Text Color"
msgstr "幻灯文字颜色"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:26
msgid "Testimonial"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:26
msgid "&diams; Testimonial Widget"
msgstr "推荐信控件"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:83
msgid "Please Click the \"+ Add New\" button to create new testimonials"
msgstr "请点击“+新建”按钮创建新推荐信"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:287
msgid "Testimonials Layout:"
msgstr "推荐信布局："

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:289
msgid "1 Column"
msgstr "1栏"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:290
msgid "2 Column"
msgstr "2栏"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:291
msgid "3 Column"
msgstr "3栏"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:337
msgid "Client's Occupation"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:344
msgid "Custom Testimonials"
msgstr "自定义推荐信"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:355
msgid "Clients Name (Required)"
msgstr "客户姓名（必填）"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:355
msgid "Clients Website"
msgstr "客户网站"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:355
msgid "Clients Occupation"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:355
msgid "Clients Testimony"
msgstr "客户证言"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:362
msgid "No Custom Testimonials Added"
msgstr "未添加推荐信"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:371
msgid "Display Twitter Testimonial"
msgstr "显示Twitter推荐信"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:397
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:415
msgid "Twitter Status link"
msgstr "Twitter状态链接"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:405
msgid "Twitter Testimonials"
msgstr "Twitter推荐信"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:424
msgid "No Twitter Testimonials Added"
msgstr "未添加Twitter推荐信"

#: frontpage/widgets/front-text.php:25
msgid "Advanced Text"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-text.php:25
msgid "&diams; Advanced Text Widget"
msgstr "高级文字控件"

#: frontpage/widgets/front-text.php:28
msgid "Optimizer Advanced Text Section widget"
msgstr "Optimizer 高级文字部分控件"

#: frontpage/widgets/front-text.php:154
msgid "Top &amp; Bottom Padding"
msgstr "顶部，底部补白"

#: frontpage/widgets/front-text.php:160
msgid "Side Padding"
msgstr "侧边补白"

#: frontpage/widgets/front-text.php:193
msgid "Parallax Effect"
msgstr "视差效果"

#: frontpage/widgets/front-video.php:28
msgid "Video"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-video.php:28
msgid "&diams; Video Widget"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-video.php:32
msgid ""
"A Responsive Video widget that let's you display your Youtube, Vimeo and "
"Custom videos."
msgstr "灵敏的视屏控件，可以展示Youtube，Vimeo以及自定义视频."

#: frontpage/widgets/front-video.php:46 frontpage/widgets/front-video.php:219
msgid "Check Out This Video"
msgstr "查看此视频"

#: frontpage/widgets/front-video.php:53 frontpage/widgets/front-video.php:225
msgid ""
"Sustainable messenger bag Thundercats mixtape typewriter, locavore synth "
"Marfa Intelligentsia try-hard biodiesel four loko distillery. "
msgstr ""
"可持续的信息包，霹雳猫 mixtape 打字机，Locavore合成器玛法知识分子尽力生物柴油"
"四洛科distillery."

#: frontpage/widgets/front-video.php:235 lib/includes/widgets.php:577
#: lib/includes/widgets.php:829 lib/includes/widgets.php:1313
msgid "Title"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-video.php:242
msgid "Youtube or Vimeo Video url"
msgstr "YouTube 或 Vimeo | 视频网址"

#: frontpage/widgets/front-video.php:249
msgid "Custom Video (.mp4)"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-video.php:252
msgid "Select"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-video.php:259
msgid "Autoplay Video"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-video.php:266
msgid "Display Border Around Video"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-video.php:274
msgid "Video Thumbnail"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-video.php:300
msgid "On Video"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/init.php:33
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: frontpage/widgets/init.php:35
msgid "Width:"
msgstr "宽度"

#: frontpage/widgets/init.php:37 lib/includes/widgets.php:1110
msgid "Full"
msgstr "全部"

#: frontpage/widgets/init.php:38
msgid "Half"
msgstr "二分之一"

#: frontpage/widgets/init.php:39
msgid "One Third"
msgstr "三分之一"

#: frontpage/widgets/init.php:40
msgid "Three Quarter"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/init.php:84
msgid "Add/Edit Widgets"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/init.php:85
msgid "Remove Widgets & Switch Back to Editor"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/init.php:90
msgid "Customize This Page with Widgets like Optimizer Frontpage."
msgstr ""

#: frontpage/widgets/init.php:91
msgid "Activate"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/init.php:197
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: functions.php:77
msgid "Header Navigation"
msgstr "标题导航"

#: functions.php:78
msgid "Topbar Navigation"
msgstr "顶部栏导航"

#: functions.php:79
msgid "Footer Navigation"
msgstr "页脚导航"

#: index.php:36
msgid "You can Replace this Posts Section with Optimizer Widgets."
msgstr "你可以用优化器控件替换此发布部分。"

#: index.php:36
msgid "Add Widgets"
msgstr "添加控件"

#: lib/functions/core.php:123
msgid "Right Sidebar"
msgstr "右侧边栏"

#: lib/functions/core.php:125
msgid ""
"When you assign widgets to this area, it will be displayed on the right side "
"of all pages and posts"
msgstr "指定控件到此区域后，它将在所有页面和帖子的右侧显示."

#: lib/functions/core.php:135
msgid "This Widget Area is displayed in the footer section of your site."
msgstr "此控件区域将在您的网站的页脚部位显示."

#: lib/functions/core.php:143
msgid "Frontpage Widgets"
msgstr "首页控件"

#: lib/functions/core.php:145
msgid "This Widget Area is displayed on the Frontpage"
msgstr "此控件区域将在首页显示"

#: lib/functions/core.php:179
msgid "Custom Sidebar created by you"
msgstr "您自定义创建的侧边栏"

#: lib/functions/core.php:233 lib/functions/core.php:242
#: lib/includes/shortcodes.php:1430
msgid "+ Read More"
msgstr "+阅读更多"

#: lib/functions/core.php:249
msgid "Search &hellip;"
msgstr "搜索 &帮助;"

#: lib/functions/core.php:250
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: lib/functions/core.php:271
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: lib/functions/core.php:272
msgid " ago"
msgstr "前"

#: lib/functions/core.php:282 lib/functions/core.php:302
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "你的评论等待审核…"

#: lib/functions/core.php:307
#, php-format
msgid "<cite class=\"citeping\">%s</cite> <span class=\"says\">:</span>"
msgstr "<cite class=\"citeping\">%s</cite><span class=\"says\">:</span>"

#: lib/functions/core.php:330
msgid "Credit :"
msgstr "积分"

#: lib/functions/core.php:331
msgid "Camera :"
msgstr "相机："

#: lib/functions/core.php:332
msgid "Focal Length :"
msgstr "焦距："

#: lib/functions/core.php:333
msgid "Aperture :"
msgstr "光圈"

#: lib/functions/core.php:334
msgid "ISO :"
msgstr "ISO"

#: lib/functions/core.php:335
msgid "Shutter Speed :"
msgstr "快門速度:"

#: lib/functions/core.php:336
msgid "Created :"
msgstr "创建于："

#: lib/functions/core.php:337
msgid "Copyright :"
msgstr "版权："

#: lib/functions/core.php:339
msgid "EXIF Data Not Available"
msgstr "EXIF 数据不可用"

#: lib/functions/core.php:352 lib/includes/widgets.php:596
msgid "Name"
msgstr "用户名"

#: lib/functions/core.php:354
msgid "Email"
msgstr "﻿邮件地址"

#: lib/functions/core.php:356
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: lib/functions/core.php:417
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: lib/functions/core.php:485
msgid "Once Weekly"
msgstr ""

#: lib/functions/defaults.php:59
msgid "Leave a Reply Text"
msgstr "发表吐槽"

#: lib/functions/enqueue.php:20
msgid "Message Sent Successfully!"
msgstr "消息发送成功！"

#: lib/functions/enqueue.php:21 lib/includes/widgets.php:752
msgid "Days"
msgstr "天"

#: lib/functions/enqueue.php:21 lib/includes/widgets.php:753
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: lib/functions/enqueue.php:21 lib/includes/widgets.php:754
msgid "Min"
msgstr "分钟"

#: lib/functions/enqueue.php:21 lib/includes/widgets.php:755
msgid "Sec"
msgstr "秒"

#: lib/functions/enqueue.php:61
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: lib/functions/enqueue.php:61
msgid "Select Color"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:88
msgid "Button Text"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:89
msgid "Button Link"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:91
msgid "Button Style"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:93
msgid "Square (Flat)"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:94
msgid "Square (Hollow)"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:95
msgid "Circular (Flat)"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:96
msgid "Circular (Hollow)"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:100
msgid "Button Size"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:103
msgid "Small"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:104 lib/includes/widgets.php:1336
#: lib/includes/widgets.php:1491
msgid "Large"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:107
msgid "Background"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:109
msgid "Open in New Window"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:110
msgid "Rounded Corner"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:111
msgid "Align to Center"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:112
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:112
msgid "Update"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:119 lib/functions/inlinedit.php:125
#: lib/functions/inlinedit.php:130
msgid "Remove Columns"
msgstr ""

#: lib/functions/mini-cart.php:38 lib/functions/woocommerce.php:168
msgid "No Item found on your cart."
msgstr ""

#: lib/functions/mini-cart.php:44
msgid "Subtotal"
msgstr ""

#: lib/functions/mini-cart.php:48
msgid "View Cart"
msgstr ""

#: lib/functions/mini-cart.php:49
msgid "Checkout"
msgstr ""

#: lib/functions/woocommerce.php:131 lib/functions/woocommerce.php:163
msgid "View your shopping cart"
msgstr ""

#: lib/functions/woocommerce.php:132
msgid "Start shopping"
msgstr ""

#: lib/functions/woocommerce.php:137
msgid " items"
msgstr ""

#: lib/functions/woocommerce.php:139
msgid " item"
msgstr ""

#: lib/functions/woocommerce.php:163
#, php-format
msgid "%d item"
msgstr ""

#: lib/functions/woocommerce.php:347
msgid "SKU:"
msgstr ""

#: lib/functions/woocommerce.php:347
msgid "N/A"
msgstr ""

#: lib/functions/woocommerce.php:349
msgid "Tags: "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:27
msgid "Flickr Photo"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:29
msgid ""
"An Optimizer Widget that displays Flickr image stream from your Flickr "
"account"
msgstr "从您的Flickr账户中显示Flickr 图片流的一个Optimizer控件"

#: lib/includes/widgets.php:123
msgid "Flickr ID:"
msgstr "Flickr ID："

#: lib/includes/widgets.php:129
msgid "Number of Photos:"
msgstr "图片数量："

#: lib/includes/widgets.php:144
msgid "Type (user or group):"
msgstr "类型（用户或组）"

#: lib/includes/widgets.php:153 lib/includes/widgets.php:1332
#: lib/includes/widgets.php:1487
msgid "Image Size"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:155 lib/includes/widgets.php:1334
#: lib/includes/widgets.php:1489
msgid "Thumbnail"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:156 lib/includes/widgets.php:1335
#: lib/includes/widgets.php:1490
msgid "Medium"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:162
msgid "Display (random or latest):"
msgstr "显示（随机或最新）："

#: lib/includes/widgets.php:198
msgid "Facebook Likebox"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:200
msgid ""
"An Optimizer Widget that displays Facebook Likebox of your Facebook Page."
msgstr "一个显示您的facebook页面的facebook赞盒Optimizer控件"

#: lib/includes/widgets.php:214
msgid "Follow Us on Facebook"
msgstr "facebook跟帖"

#: lib/includes/widgets.php:288
msgid "Facebook Page url:"
msgstr "facebook 页面url"

#: lib/includes/widgets.php:294
msgid "Height of the like Box"
msgstr "点赞盒高度"

#: lib/includes/widgets.php:327
msgid "Google + Followers"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:329
msgid "An Optimizer widget that displays your Google Plus Followers."
msgstr "显示Google Plus Follwer 的Optimizer控件"

#: lib/includes/widgets.php:342 lib/includes/widgets.php:407
msgid "Follow on Google Plus"
msgstr "google PLUS 跟帖"

#: lib/includes/widgets.php:422
msgid "Google Plus Url:"
msgstr "Google Plus Url："

#: lib/includes/widgets.php:428
msgid "Box Width:"
msgstr "盒子宽度："

#: lib/includes/widgets.php:463
msgid "Biography"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:465
msgid "An Optimizer Biography widget to display your biography."
msgstr "显示个人传记的Optimizer传记控件"

#: lib/includes/widgets.php:482 lib/includes/widgets.php:566
msgid "Blogger"
msgstr "博客作者"

#: lib/includes/widgets.php:584
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: lib/includes/widgets.php:601
msgid "Occupation"
msgstr "职业"

#: lib/includes/widgets.php:606 lib/includes/widgets.php:834
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: lib/includes/widgets.php:625
msgid "Title Color"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:696
msgid "Countdown"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:698
msgid "An Optimizer widget to display a Countdown."
msgstr "显示倒计时的Optimizer控件"

#: lib/includes/widgets.php:712 lib/includes/widgets.php:813
msgid "Minutes to Midnight"
msgstr "到半夜的剩余分钟数"

#: lib/includes/widgets.php:713 lib/includes/widgets.php:814
msgid ""
"Collaboratively administrate empowered markets via plug-and-play networks. "
"Dynamically procrastinate B2C users after installed base benefits. "
"Dramatically visualize customer directed convergence."
msgstr ""
"通过插即用网络协同管理授权市场.动态延迟B2C用户安装后的基本利益，极大地实现客"
"户定向辐合."

#: lib/includes/widgets.php:840
msgid "Set Countdown Date"
msgstr "设置倒计时日期"

#: lib/includes/widgets.php:846
msgid "Set Countdown Time"
msgstr "设置倒计时时间"

#: lib/includes/widgets.php:860
msgid "Coundtown Style:"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:862
msgid "Circle (Transparent)"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:863
msgid "Circle (White)"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:864
msgid "Circle (Black)"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:865
msgid "Square (Transparent)"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:866
msgid "Square (White)"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:867
msgid "Square (Black)"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:868
msgid "Skewed (Transparent)"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:869
msgid "Skewed (White)"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:870
msgid "Skewed (Black)"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:871
msgid "Diamond (Transparent)"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:872
msgid "Diamond (White)"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:873
msgid "Diamond (Black)"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:962
msgid "Social Bookmark"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:964
msgid "An Optimizer Social widget to display your Social Follow Buttons."
msgstr "显示社交Follow按钮的Optimizer社交控件"

#: lib/includes/widgets.php:979
msgid "Follow Us On"
msgstr "在...跟我们"

#: lib/includes/widgets.php:1099
msgid "Follow Text"
msgstr "跟帖文字"

#: lib/includes/widgets.php:1104
msgid "Icon Style:"
msgstr "图标样式："

#: lib/includes/widgets.php:1106
msgid "Round"
msgstr "圆形"

#: lib/includes/widgets.php:1108
msgid "Round (With Text)"
msgstr "圆形（带文字）"

#: lib/includes/widgets.php:1109
msgid "Square (With Text)"
msgstr "方形（带文字）"

#: lib/includes/widgets.php:1111
msgid "Full (With Text)"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1116
msgid "Override Default Icons Color"
msgstr "覆盖默认图标颜色"

#: lib/includes/widgets.php:1120
msgid ""
"Pleace Your Social Links in the fields below and they will be auto detected:"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1123
msgid "Link 1 "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1128
msgid "Link 2 "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1133
msgid "Link 3 "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1138
msgid "Link 4 "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1143
msgid "Link 5 "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1148
msgid "Link 6 "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1154
msgid "Link 7 "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1159
msgid "Link 8 "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1164
msgid "Link 9 "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1228
msgid "An Instagram widget that let's you display your Instagram photos."
msgstr "显示Instagram图片的Instagram 控件"

#: lib/includes/widgets.php:1318
msgid "Instagram user id number"
msgstr "Instagram用户ID号码"

#: lib/includes/widgets.php:1321
msgid "Instagram Access Token"
msgstr "Instagram 进入标记"

#: lib/includes/widgets.php:1326
msgid "Number of Photos"
msgstr "图片数量"

#: lib/includes/widgets.php:1344
msgid "To Retrive your user id number and Access token, Please follow "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1344
msgid "This Instruction"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1377
msgid "This Widget lets you add Pinterest Pinboards"
msgstr "该控件可以添加您的Pinterest 接插板."

#: lib/includes/widgets.php:1446
msgid "Follow Me on Pinterest"
msgstr "按照我Pinterest的"

#: lib/includes/widgets.php:1448
msgid "More Pins"
msgstr "更多Pins"

#: lib/includes/widgets.php:1481
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: lib/includes/widgets.php:1496
msgid "Number of Pins"
msgstr "Pin数量"

#: lib/includes/widgets.php:1498
msgid " (Max 25)"
msgstr "（最大25)"

#: lib/includes/widgets.php:1503
msgid "Open links in a new window?"
msgstr "在新窗口打开链接？"

#: optimizer-single-portfolio.php:128
msgid "Previous"
msgstr ""

#: optimizer-single-portfolio.php:129
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: search.php:22
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "搜索结果： %s"

#: search.php:25
msgid "Total posts found - "
msgstr "找到的总评论数-"

#: template_parts/custom-javascript.php:188
msgid "Name is Required!"
msgstr "姓名为必选！"

#: template_parts/custom-javascript.php:189
msgid "Email is Required!"
msgstr "邮箱为必选！"

#: template_parts/custom-javascript.php:190
msgid "Subject is Required!"
msgstr "标题为必选项！"

#: template_parts/custom-javascript.php:191
msgid "Your Message is Required!"
msgstr "您的信息必须填写！"

#: template_parts/custom-javascript.php:192
msgid "Please solve the math!"
msgstr "请解决函数！"

#: template_parts/head-type1.php:62
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: template_parts/head-type1.php:111
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: template_parts/page-contact_template.php:25
msgid "Human verification incorrect."
msgstr "人工验证不正确."

#: template_parts/page-contact_template.php:26
msgid "Please supply all information."
msgstr "请提供所有信息."

#: template_parts/page-contact_template.php:27
msgid "Email Address Invalid."
msgstr "邮件地址无效."

#: template_parts/page-contact_template.php:28
msgid "Message was not sent. Try Again."
msgstr "信息未发送.请重试."

#: template_parts/page-contact_template.php:29
msgid "Thanks! Your message has been sent."
msgstr "您的信息已发送.谢谢！"

#: template_parts/page-contact_template.php:37
msgid "Someone Sent a Message From"
msgstr "有人从...发送了一个消息"

#: template_parts/page-contact_template.php:124
msgid "Human Verification"
msgstr "人工验证"

#~ msgid "Autoplay"
#~ msgstr "自动播放："

#~ msgid "To Retrive your user id number and Access token"
#~ msgstr "取回您的用户ID好和进入标记"

#~ msgid "Visit This Page"
#~ msgstr "访问此页面"

#~ msgid ""
#~ " and click the <strong>Retrieve my details bro!</strong> button. You will "
#~ "be directed to Instagram's authentication page where you will be required "
#~ "to login. Once logged in, you will be redirected back. Your User ID/"
#~ "Access Token will be shown there. "
#~ msgstr ""
#~ "点击<strong>取回我的详情bro！</strong>按钮.您将被导入Instagam的鉴定页面，"
#~ "然后从这里登录. 登录后，再被倒回来，您的用户ID/进入标记将在那里显示."

#~ msgid "Submit to"
#~ msgstr "提交到"

#~ msgid "&diams; Video Section"
#~ msgstr "视频部分"

#~ msgid "Flickr Photo Widget*"
#~ msgstr "Flickr图片控件"

#~ msgid "Facebook Likebox Widget*"
#~ msgstr "Facebook 赞盒控件*"

#~ msgid "Google + Followers Widget*"
#~ msgstr "Google+跟帖控件"

#~ msgid "Biography Widget*"
#~ msgstr "传记控件*"

#~ msgid "Countdown Widget*"
#~ msgstr "倒计时控件"

#~ msgid "Social Bookmark Widget*"
#~ msgstr "社交书签控件*"

#~ msgid "Instagram Widget*"
#~ msgstr "Instagram 控件*"

#~ msgid "Pinterest Widget *"
#~ msgstr "Pinterest 控件"

#~ msgid "Google Plus"
#~ msgstr "Google Plus"

#~ msgid "Youtube"
#~ msgstr "Youtube"

#~ msgid "Flickr"
#~ msgstr "Flickr"

#~ msgid "Linkedin"
#~ msgstr "Linkedin"

#~ msgid "Tumblr"
#~ msgstr "Tumblr"
